屋企d小強 好似殺唔晒咁

除左用果d煙霧彈 仲有冇其他方法
應該係德國強黎 窄身 淺啡色